對家開始亂，汽油彈=無事生非

對家開始着急
開始諗唔到辦法點拆
用埋晒呢啲下三流手段

大家做得非常好
唔好俾人擾亂到

yes動用一堆五毛，支共kol(如仇思達，健吾)
都影響唔到民意

咪出陰招

祝連登的支那狗全家暴斃
死無全屍

保持隊形
唔好俾人影到

影響到

奶共死全家